\begin{frame}[c]{Computación analógica electrónica: Cybernetics}
  \centering
  \vspace{-1em}
  The scientific study of \alert{control \& communication}\\ in the animal and the machine.
  \vspace{1em}
  \begin{columns}[b]
    \column{0.5\textwidth}
      \centering
      {\small Norbert Wiener 1894 - 1964}\\
      \includegraphics[width=0.8\textwidth]{Wiener.png}
    \column{0.5\textwidth}
      \centering
      {\small Claude Shannon 1916 - 2001}\\
       \includegraphics[width=0.88\textwidth]{Shannon.png}
  \end{columns}
  
  \vspace{1em}
  {\tiny También: "Vehículos" por Valentino Braitenberg. \url{https://youtu.be/A-fxij3zM7g}}

\end{frame}

